做人真係唔好做錯事，咩事都要三思諗下後果

人生做過幾次錯事，傷害過人又傷害過屋企人。
有時候果種內疚感真係好心UP，我想做番好人，可唔可以畀多次機會我。

有時候真係唔係話你浪子回頭就得，錯過就係錯過，有機會改過要珍惜，並唔係必然。

我以家想揀番做好人

好呀，同法官講囉
睇吓佢俾唔俾你做好人